[ReVeluv] Red Velvet 討論區 (68) - 歷史一刻的世紀合照....

[永久置頂]

正所謂入屋要叫人，入Post 要叫額頭
啤啤 Post 首席癡線佬 "裴柱現額頭超可愛" (前名︰裴柱現額頭勁靚, 會員編號︰#23152) 名作

鎮 POST 之寶︰ 額頭清泉圖

啤粒就是這樣癡線...
2015/12/01 連登啤啤 post 癡線佬 MAMA 雞毛掃接機實錄

***********************************************************
Bad Boy 一位粗卡

07/02/2018 Show Champion (1st win)

08/02/2018 MCD (2nd win)

09/02/2018 Music Bank (3rd win)

11/02/2018 人氣歌謠 (4th win)

15/02/2018 MCD (5th win)

正規二輯 Repackage

Perfect Red Velvet (29/01/2018)

01. Bad Boy (Title)
02. All Right
03. Peek-A-Boo
04. Look
05. I Just
06. Kingdom Come
07. Time to Love
08. My Second Date
09. Attaboy
10. Perfect 10
11. About Love
12. Moonlight Melody

'Bad Boy' MV

'Bad Boy' Opening Title

'The Perfect Red Velvet' Character Trailer #IRENE

'The Perfect Red Velvet' Character Trailer #SEULGI

'The Perfect Red Velvet' Character Trailer #WENDY

'The Perfect Red Velvet' Character Trailer #JOY

'The Perfect Red Velvet' Character Trailer #YERI

Bad Boy Stage Mix

Bad Boy Live YouTube Link

Red Velvet (레드벨벳) 是韓國SM Entertainment時隔五年後，於2014年推出的女子組合，由成員Irene、Seul Gi、Wendy、Joy以及2015年加入的Yeri 五人組成。

團名「Red Velvet」是將充滿強烈、魅惑的色彩「紅色 (Red)」與能夠同時讓人感受到柔軟、女性化的「天鵝絨 (Velvet)」結合在一起的名字，期望將來 Red Velvet 不管在音樂上或者表演上，能夠同時展現強悍與柔軟的多樣面貌，帶給大家不同面向的感官享受。

成員介紹

藝名：Irene / 아이린
本名：Bae Joo Hyun / 배주현 / 裴柱現
生日：1991年3月29日
星座：牡羊座
血型：A 型
出生地：韓國大邱廣域市北區
隊內職務：隊長、副領舞、饒舌、問答、門面擔當
花名：高祖奶奶、古代人、和平女神、童顏隊長、偽忙內
個人經歷：
SHINee《Why So Serious?》MV 演出

Henry《1-4-3 (I Love You)》MV 演出

SR14G《Be Natural》表演練習影片 (與 Seul Gi)

圭賢《Gwanghwamun (在光化門 )》 MV 特別演出

Music Bank MC 2015/05/01 - 2016/06/24
KBS 短劇 안녕 우리말
網劇《遊戲公司的女職員們》女主角

Laundry Day 主持
Trick or True 佈景板

藝名：Seul Gi / 슬기
本名：Kang Seul Gi / 강슬기 / 康瑟琪
生日：1994年2月10日
星座：水瓶座
血型：A 型
出生地：韓國京畿道安山市檀園區
隊內職務：第二主唱、主領舞、魅力擔當、無趣擔當
花名：小熊、康澀熊、 宅熊、時尚恐怖份子
個人經歷：
Henry《Fantastic》MV 演出

Henry《Butterfly》合唱
(Audio)
SR14G《Be Natural》SMROOKIES 表演練習影片 (與 Irene)
Hologram Musical 《School Oz》飾演 Dorothy
Trailer :

藝名：Wendy / 웬디
本名：Son Seung Hwan / 손승완 / 孫勝完 (前釋：孫承歡)
生日：1994年2月21日
星座：雙魚座
血型：O 型
出生地：韓國首爾特別市城北區城北洞
隊內職務：主唱、高音、英文、料理、表情、反應擔當
花名：表情帝、承歡媽媽、我女人(啤 post 專用花名)
個人經歷：
SMROOKIES_WENDY 웬디_SPEAK NOW (TAYLOR SWIFT)

Amber - Shake that Brass Feat. Wendy

Simply Kpop Special MC
<我們結婚了> 客席主持
<Trick or True> 佈景板
<便利店掏空吧> 被遺棄主持

藝名：Joy / 조이
本名：Park Soo Young / 박수영 / 朴秀英
生日：1996年9月3日
星座：處女座
血型：A 型
出生地：韓國濟州特別自治道
隊內職務：副唱、副 rapper、吃貨、前忙內、可愛、$M 果汁相貌擔當
花名：肥JOY、騙徒JOY、HOT JOY、647老婆、青蘋果、sexy dynamite
個人經歷：
2014 MBC 歌謠大祝祭 - 成人禮

<我們離緍了> with 647
<Trick or True> 佈景板
tvN 電視劇 - <她愛上了我的謊> 女主角 - 尹素琳
尹素琳錄音版- 이젠 그랬으면 좋겠네

내게 오는 길

藝名：Yeri / 예리
本名：Kim Ye Rim / 김예림 / 金藝琳
生日：1999年3月5日
星座：雙魚座
出生地：韓國首爾特別市
隊內職務：副唱、副 rapper、忙內
花名：車厘龜、西面車厘、Myemim
個人經歷：
SMTOWN Live首爾場 《No No No No No》《紫色的香氣》
Welcome New Member
Part 1
Part 2
MBC Show Music Core MC

數位單曲

Happiness(행복) (04/08/2014)
MV：
Happiness Break：
All stage mix:
五人版 Happiness Fancam @ 150505 慶北兒童節

Music Bank：
2014/08/01
2014/08/08
2014/08/15
2014/08/22

MBC Music Core：
2014/08/02
2014/08/09
2014/08/16

SBS 人氣歌謠：
2014/08/03
2014/08/10
2014/08/17
2014/08/24

Be Natural (feat. SR14B 'TAEYONG (태용)') (13/10/2014)
MV：
All stage mix :

MPD Fancam
2014/10/16

Music Bank：
2014/10/10
2014/10/31

MBC Music Core：
2014/10/11

SBS 人氣歌謠：
2014/10/12
2014/10/19

MBC Show Champion：
2014/10/15
2014/10/29

SM Station

에릭남 x 웬디 봄인가 봐 (Spring Love) (03/03/2016)

임슬옹 X 조이 이별을 배웠어 (Always In My Heart) (04/11/2016)

MV Making Film

웬디X문정재X이나일 (Have Yourself A Merry Little Christmas) (23/12/2016)

SMTOWN X Steve Barakatt 너의 목소리 (Sound of Your Heart) (30/12/2016)

예성 X 슬기 Darling U (22/01/2017)

레드벨벳 Would U (31/03/2017)
MV

Live Acoustic Version

환생 (Rebirth) (18/08/2017)

강타 X 웬디 X 슬기 '인형 (Doll)' Concert Live Video (28/10/2017)

백아연 X 웬디 (WENDY) '성냥팔이 소녀 (The Little Match Girl) (01/12/2017)

OST

Mnet《Mimi》OST - 슬픔 속에 그댈 지워야만 해 (Wendy)

07/02/2016 Open Concert

Who are you School 2015 OST - Return (Wendy)

D-Day (디데이) OST - Let You Know (아나요) (Wendy)

UNCONTROLLABLY FOND OST Part 7- 밀지마 DON'T PUSH (Wendy, Seulgi)

화랑 OST Part.4 - 너만 보여 (Wendy, Seulgi)

她愛上我的謊OST

Part 1 - 여우야 (JOY)

Part 2 - 괜찮아, 난 (I'm OK) (JOY Feat. 이현우 (Lee Hyun Woo))

Part 4 - 요즘 너 말야 (Your Days) (JOY)

Part 5 - Shiny Boy (JOY)

Part 8 - 너를 기다리는 법 (Waiting for you) (JOY)

Part 9 - 내게 오는 길 (The Way To Me) (JOY)

偉大的誘惑者 OST

Part 2 - OMG! (말도 안돼) (JOY)
其他單曲

Winter Garden Single - 세가지소원‬ (Wish Tree) (15/12/2015)
25/12/2015 Music Bank

Sugar Man Part 13 - 2016 너에게 원한 건 (12/01/2016)

[We got married] Young Love - Bbyu (16/04/2016)

[Telemonster OST] 여시주의 (02/05/2016)

JOY (Red Velvet) X Do Young (NCT) - First Christmas

남녀의 온도차 (Our Story) (Feat. 케이시) - 황치열, 슬기 (21/02/2017)

Sugar Man 2 Part 3 - 2018 떠날거야 (28/01/2018)

迷你一輯

Ice cream Cake (18/03/2015)

01. Ice Cream Cake (Title)
02. Automatic (Title)
03. Somethin Kinda Crazy
04. Stupid Cupid
05. Take It Slow
06. Candy

Ice Cream Cake MV Teaser:
Ice Cream Cake MV
Ice Cream Cake all stage mix

Automatic MV:
Automatic all stage mix:

迷你二輯

The Velvet (17/03/2016)

01.7월 7일 (One Of These Nights) (Title)
02.Cool Hot Sweet Love
03.Light Me Up
04.처음인가요 (First Time)
05.장미꽃 향기는 바람에 날리고 (Rose Scent Breeze)
06.7월 7일 (One Of These Nights) (De-Capo Ver.)
07.7월 7일 (One Of These Nights) (Joe Millionaire Ver.)
08.7월 7일 (One Of These Nights) (Piano Ver.)

One Of These Nights Teaser:
One Of These Nights MV
MV Making Film
Album Cover Making Film
One Of These Nights All Stage Mix

迷你三輯

Russian Roulette (07/09/2016)

01.Russian Roulette (Title)
02.Lucky Girl
03.Bad Dracula
04.Sunny Afternoon
05.Fool
06.Some Love
07.My Dear

Russian Roulette Teaser:
Russian Roulette MV:
Russian Roulette MV Behind:
Russian Roulette All Stage Mix:
Russian Roulette 2倍速:

迷你四輯

Rookie (01/02/2017)

01.Rookie (Title)
02.Little Little
03.Happily Ever After
04.Talk To Me
05.Body Talk
06.마지막 사랑 (Last Love)

Rookie MV

Rookie Dance Practice Ver.

Rookie Stage Mix

Little Little Stage Mix

Rookie MU-Beyond

Part 1

Part 2

Teaser Photo

Rookie Teaser Clip #1
Rookie Teaser Clip #2

Summer Special Mini Album - The Red Summer (09/07/2017)

1. 빨간 맛 (Red Flavor) Title*
2. You Better Know
3. Zoo
4. 여름빛 (Mojito)
5. 바다가 들려 (Hear The Sea)

빨간 맛 (Red Flavor) Music Video

The Red Summer Vacation - You Better Know

The Red Summer Memories - Hear The Sea

빨간 맛 (Red Flavor) Music Video Teaser

Red Flavor Live Stage Mix

正規一輯

The Red (10/09/2015)

1. Dumb Dumb (Title)
2. Huff N Puff
3. Campfire
4. Red Dress
5. Oh Boy
6. Lady's Room
7. Time Slip
8. Don't U Want No More
9. Day1
10. Cool Word

Dumb Dumb Teaser

Dumb Dumb MV

Counting DumbDumbsssss

Dumb Dumb all stage mix

Dumb Dumb all stage mix - Joy ver

Dumb Dumb Special Multi cam

Red Velvet Dumb Dumb 2 倍速

正規二輯

Perfect Velvet (17/11/2017)

01. Peek-A-Boo (Title)
02. Look
03. I Just
04. Kingdom Come
05. My Second Date
06. Attabcy
07. Perfect 10
08. About Love
09. Moonlight Melody

'피카부 (Peek-A-Boo)' MV

봐 (Look) Dance Practice

‘I Just’ MV

'Peek-A-Boo' Teaser Part.1

'Peek-A-Boo' Teaser Part.2

Peek A Boo Live Stage Mix

Peek A Boo Live YouTube Link

Red Flavor Live YouTube Link

Rookie Live YouTube Link

Russian Roulette Live YouTube Link

MCD playlist

MPD fancam playlist

Music Bank Playlist

SBS 人氣歌謠 playlist

MBC Music Core, Show Champion Playlist

One Of These Nights Live YouTube Link

MCD playlist

MPD fancam playlist

Music Bank Playlist

MBC Music Core & Show Champion Playlist

SBS 人氣歌謠, The Show Playlist

Ice cream cake & Dumb DUmb Live YouTube Link

Special Stage

SEUL GI & WENDY
그대와 함께

SBS Gayo Daejun @ Moves Like Jagger

2015/09/11 Music Bank -Lion Heart

2015/09/12 Music Core - No. 1, Gee

2016/06/24 Music Bank - Touch My Body - Joy

2016/07/10 UDF @ 인기가요 - Cause You! (EDM Edit) - Seulgi

2015 年末歌謠祭舞台

2016 年末歌謠祭舞台

2017 年末歌謠祭舞台

寶劍 Irene 甜蜜 MC couple 回顧

MC cut Part 1- 8

KBS MB 官方記念 GoodBye MC cut

MC Special Stages

2015/05/01 일과 이분의 일

2015/12/25 Jingle Bell Rock

2016/06/24 45.7cm

啤啤綜藝及電台合集連結

偶像電視劇工作團

鄰家少女 (Girls Next Door) - Deep Blue Eyes

2017/07/14 Music Bank

$M 自家製偽團綜

三分鐘偽團綜 - A Picnic On A Sunny Afternoon

Vapp - Victory

Red Velvet's Timeout!
Red Velvet’s ROOKIE countdown

Red Velvet’s Lucky Pocket

2017 Red Velvet News

Red Velvet's Cooking Contest

Let's Have Fun with Red Velvet!

電視劇

她愛上我的謊 1-16 集

偉大的誘惑者 1-32 集

廣告代言

IVY Club
Irene’s Interview (Eng Sub)

2015 偽忙內小學 look interview

Lotte Pepero
CF :

Baskin Robbins KOREA
CF:
CF Making of:
CF Interview:

Some + ER 15s CF
Some + ER Red Velvet Making Film

$MTown SUM @ Coex
Irene & SeulGi
Wendy, JOY, Yeri
JOY

Black Martin Sitbon
Red Velvet BTS

2016 The Saem 代言

2016 紅十字會宣傳大使

Toreore Chicken

Making of

Maxwell House coffee

NUOVO

프로야구 H2

Making of

Red Velvet 一位粗卡

Ice cream cake all kill !!!

門面
27/03/2015 Music Bank

29/03/2015 SBS 人氣歌謠

31/03/2015 SBS The Show

1/04/2015 Show Champion

02/04/2015 MCD
MPD Fancam - ICC encoure

04/04/2015 Show Music Core

DumbDumb

15/09/2015 SBS The Show

16/09/2015 MBC Show Champion

17/09/2015 MCD

No. 1 backstage

20/09/2015 SBS 人氣歌謠

24/09/2015 MCD 2nd win
7월 7일 One of These Nights

22/03/2016 SBS The Show

23/03/2016 Show Champion

24/03/2016 MCD

No.1 Backstage

門面...
25/03/2016 Music Bank
No.1 encore Full cut

27/03/2016 人氣歌謠

Russian Roulette

13/09/2016, 20/09/2016 The Show

15/09/2016, 22/09/2016 MCD

23/09/2016 Show Champions

25/09/2016 人氣歌謠

Rookie Rookie Rookie

The Show

07/02/2017 (1st win)

Show Champion

08/02/2017 (2nd win)

15/02/2017 (6th win)

MCD

09/02/2017 (3rd win)

Rookie encore stage

16/02/2017 (7th win)

Rookie encore stage

Music Bank

10/02/2017 (4th win)

17/02/2017 (8th win)

Rookie encore stage

人氣歌謠

12/02/2017 (5th win)

19/02/2017 (9th win)

Red Flavor

19/07/2017 Show Champion (1st win)

20/07/2017 MCD (2nd win)

21/07/2017 Music Bank (3rd win)

22/07/2017 Show! Music Core (4th win)

23/07/2017 SBS 人氣歌謠(5th win)

Peek-A-Boo

10/12/2017 人氣歌謠

14/01/2018 人氣歌謠 2nd win

大型頒獎禮獎項

第29屆金唱片獎 - 新人賞

The 21st Korean Entertainment Art Awards - Best Rookie Award
Fan cam：
IRENE
WENDY
JOY

第24屆首爾音樂獎 - 新人賞

2015 MelOn Music Awards - Best Dance (Female)

2015 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance: Female Group

第25屆首爾音樂獎 - 本賞

第30屆金唱片獎- 音源本賞

The 5th Gaon Kpop Chart Awards
The Hot Performance of the Year

The 22nd Korean Entertainment Art Awards
DumbDumb - Fancam

DumbDumb - Irene focus

承歡...

2016 MelOn Music Awards - TOP10, Best MV Award

第31屆金唱片獎 - Ceci Asia Icon

第26屆首爾音樂獎 - 本賞

2017 Mnet Asian Music Awards - Best Female Group

2017 MelOn Music Awards - Top 10

第32屆金唱片獎 - 音源本賞

第27屆首爾音樂獎 - 本賞

演唱會

Red Velvet First Concert: Red Room

2017.08.18-20
Olympic Hall of Olympic Park, Seoul

Red Velvet 1st Concert – Red Room – SURROUND VIEWING_TEASER

Red Room - ZOO 飯拍合集

Automatic

啤啤花名之解釋

Irene : 高祖奶奶，古代人，簡稱高祖
由來係因為HOT JOY 喺UFO一句回覆…
“我地個高祖奶奶唔識上網”

seulgi : 宅熊
因為無野做就會留係屋企睇劇 FF 自己係女主角…
再加上自稱小熊

wendy : 表情帝，承歡媽媽，我女人(啤 post 專用花名)
每次出show 做節目都可以有無限個表情…
平時係宿舍負責煮野食照顧其他成員，所以有媽媽之稱。
因某癡線佬經常以 "我女人" 專稱承歡，久而久之啤啤 post 各癡線佬習慣咗以 "我女人" 為承歡花名。

JOY: 肥JOY, 騙徒JOY, 門面JOY
減肥前︰肥JOY 不解釋…
減肥後︰門面實力驚為天人，門面JOY 歸位
HOT JOY︰ 已經靚到唔可以用門面黎形容....
騙徒源於肥JOY 無懈可擊既自拍技術
因為自拍出色，曾經俾人誤會係門面擔當
肥JOY自拍同飯拍完全係兩個人黎…

YERI: 車厘，西面車厘
車厘係因為佢自稱似車厘龜
西面係因為朝早唔夠訓又要出席活動既時候就會經常西面，啤啤 post 所有巴打最愛

Red Velvet Official Instagram

Red Velvet Official Facebook

Red Velvet Official Twitter

Red Velvet Official Vapp Channel

SMTOWN Offical Red Velvet YouTube Playlist

舊Post Link:

啤啤主要飯拍站

團飯拍
Gallrof - Red Velvet

94 Line
Rocket to the Planet

高祖
think B
B-329

宅熊
Sensible K
irreplaceable
슬기가 쏘아올린 작은 곰
네 눈 안의 우주

承歡
ENGM
AQUA MOOD
웬에버 [WENever]
wendy_b612

門面
WNC
pumpkin

車厘
yeri's printer
AdorableCandy 어도러블캔디
Be A Better You
Beautiful Moment

啤啤官方應援

Happiness

Ice Cream Cake

Dumb Dumb

Huff n Puff

RR

Lucky Girl

Rookie

RF

Peek-A-Boo

Bad Boy

新po留名

真心飯留名.....

新飯留名

留名 世界啤

世界第一

留名

達陣留名

留名

先新post留名再追舊post提子文

世界唯一一隊女團做到嘅野

dllm笑咗

笑左出嚟

承歡飯留名

笑到收唔到聲

強烈要求置頂

推

額總

留個名

金仔個樣

真圖定改圖

下個psot 連埋張世紀合照置返頂....

白菜姐姐

人民英雄白菜姐姐
感化金仔

佢有冇第二個pose 架... 又喺度扮花....

之前比人笑話牙痛pose

隻熊跟得菜多

阿菜話我有自備反光板

應該將啲新聞、報紙、合照置哂頂
啤啤蜚聲國際
下屆諾貝爾和平獎候選人

你唔好諗住會取代咗你張清泉圖呀....

頂佢第二張都係新聞圖

韓國第一姐吹歡

LM

Lm

94 line...
開餐啦...

第3張,隻熊望到食物就笑

Lm
白菜望鏡頭好cute cute

又上左cctvb新聞，仲播左少少red flavor

唔係香港睇唔到,有無link or片

岩岩睇到
今次仲多鏡頭

我老母都話佢哋威

男友視角

其實都係用返官方條片，無乜特別

聽日嗰場公演好似同北泡團一齊有合作舞台

係新聞睇到係唔同啲

合作到啲咩

老媽子見到白菜話白菜靚

車厘老公留名

睇佢地今日個行程話有彩排...
合作D 咩咁就唔知啦...

自稱車厘老公聽咗新歌未呀？

啤啤無出新歌wo

你真係唔面紅嫁喎

快d推埋老媽子入坑

思春期先會面紅

我熊

平時好少留言
今日點都要入黎講返句
irene好犀利呀
世界第一

真係好想揪獲你

連金仔都係啤粒
啤啤改變世界

是咪終於上到二線

陣間金仔話level up project 3 要係北泡拍應該點算

RV堅勁，有得同小金金影相

睇完得啖笑好啦, 唔好跟車太貼...

呢個好笑 不過比我都緊張啦

到底金仔句野堅定流架 四月一

咁岩又四月一 好多圖。。。

原文金仔只係話有好多人好關心佢會唔會黎睇啤啤，本來諗住後日睇，但係而家就改行程今日黎

d人釋到因為睇啤啤而改行程既話我都無佢辦法

岩岩睇到
金仔好開心咁

大師上水

無

你走啦臭西,我唔想搞大佢

金仔啲料太震驚了

看圖作文既季節

最叻加鹽加醋呃view架啦 最衰係唔識韓文又聽到跟住又比人撚化

頂 裴洙泫同志都令我好緊張佢既安危
笑死

我真係睇唔撚透班韓國網民...

diu其實好擔心佢地

成日都over react
今年啤啤好多輿論壓力 .....

笑死，咁你地個國家又要派代表團去北韓

我以為今次真係可以發圍

韓國網民=joke

平心而論，我地外國人，可能冇咁大感覺，但南韓北韓嘅咁敏感，真係會令到d一部份人唔高興架喎，只能夠講，真係講少句保平安

Sm又係on撚9，哩啲問題唔識搵人黎擋架，你估哩啲問題答撚完上娛樂版咩，上國際版架嗎，咁都唔搵pr黎答？

$m成日有公關災難
炒撚柒班仆街啦
成撚日唔識保護藝人

其實只好就唔做訪問，表演完就返酒店，安安全全返屋企

最好 ***

真係on撚9
唔通人在北韓 仲話唔撚想同金仔揸手 配唔起南泡咩

聽日表演埋就返去啦

痴線，一定去支持港女架啦，唔係唔去丫，不過我估佢坐係度做佈景板多架啦

啱啦,瘋狂影

痴線，一定去支持抽妮架啦，唔係唔去丫，不過我就應該會坐係度眼甘甘望著抽妮架啦

第一女團飯留名

我諗住係去影港女。。。。。。。。
國絲喎

睇到出面個post睇到火到黎埋

由得公海班人9up啦.. 慢慢會慣
最緊要唔好同佢地嘈

屌你老母套垃圾劇
唔想火最好唔好search

28號又有堆芯出黎

到時又有半個音樂台嘅人出嚟

唔會 search 但係聽日會睇...

淡妝好靚好嫩
眼球淨化

個樣好乖

慳返啖氣好過啦... 有乜嘢好同班垃圾嘈...
不過把口喺人度人地鍾意講乜都阻止唔到既...
但係就唔好喺嗰度9 up 完又返黎呢度圍爐...
真心唔歡迎呢D 垃圾

慘啦，我哩d妹妹仔都係上個post先黎留言

傳說中既真絲白菜點會唔歡迎你呀！

而加望親啲新名有時覺得唔方好野 結果次次就真係唔係好野 係飯就認真唔該出少句聲啦

我哋都係留返喺度圍爐啦

心靈淨化

好有愛

又係呢件外套

白菜好似有幾件灰色格仔褸

呢排出入機場多... 可能佢懶得諗著咩衫....

有冇巴打開圑一齊整返件

上個靚水留個名
啤啤上二線了 hohohoho

金仔唔係本身都一定會睇啤啤㗎咩
同佢改唔改schedule根本無關?
係我解讀錯定啲人解讀錯

特登改行程咁大動作d報紙佬咪有咁大寫咁大囉
佢老味呢d煲水新聞我都識寫啦

啤啤唔係第二日都有表演咩？
如果係嘅無論第一日定第二日 佢都會見到啤啤架

係
但依家d新聞係要吸引人睇啦...

有事唔得閒咪改時間囉…
諗咁多做乜…

[INFO] Pyongyang Concerts featuring #REDVELVET will be broadcast on April 5th on KBS, MBC, and SBS.

Expected running time is 2 hours.

仲有得睇tim😨

新聞唔吹大d唔juicy d邊有人睇？得啖笑

個條垃圾蛋撻頭識唔識讀個英文名都成問題啦
仲講鐘意
on9

然後啲人睇content farm又信到十足十

好on9
見住條毒撚話個讀瑞士伯恩貴族學校既人垃圾

唔係睇開呢團就躝啦
唔係真係on9到以為佢地讀法當正常英文呀嘛?

講緊咩

咪鬼理d on9啦

國絲係未又得罪人呀？

我同佢3唔識7
睇死都係出面d 羊群黎
人講乜佢又跟
睇完d on9支那微博又當真
自己唔了解又要加d思想落去腦補
最on9係唔熟個d野又要扮到知咁
又講埋哂d無邏輯唔岩sense既野
仲要無reference
同個d咩9up les同gay post一樣咁on9
仲要入黎呢個飯po挑人機
除左on9同無腦我都唔識點講
要講on9野咪自己同班小學雞出去圍爐
入黎講把撚咩
想人認同你咪搵番d同等level既去圍威喂囉

支持國絲

我開始認同你

今次G持國絲

我個名都好新 唔好怪我

你咁出名,點敢話你

我過街老鼠ja

芽b，我細細個就聽過呢個名

你咪扮晒嘢啦！
芽b 係音樂台 kpop post 大佬黎架喎

希望佢地聽日可以休息返一日啦

唉… 其實正正常常既話我係好歡迎新飯加入一齊圍爐囉

你細細個既時候，我應該仲係我老豆其中一條精蟲ja

好彩我專一用依個名

我大佬係徐酉奈
你打開音樂台轉到最右一直行kpop po都係佢睇晒

點解成日都吹奏依隻過街老鼠

咁你入錯post啦
你係專一隔離團炸
咩叫Red Velvet ?

因為我地連過街老鼠都不如

原本以為大陸先多假飯扮晒一齊討論咁
原來呢到都有

講起大陸 weibo 勁多唯飯
而家都冇咩心機上

我都係唯飯
呢團唯5

唯飯好討厭

睇我地啤post好過上微博啦…

新人入po見依到好熱鬧

weibo就咪鬼上啦

大家都是唯狗

Sor 見微波多圖嘛

有無趕到咁.. 隔多日就要去杜拜

咁又唔使 sor, 又唔係d咩事

睇圖既話跟返韓站 twitter 好過啦

4月差唔多個個禮拜都要飛…
仲有21號台灣， 月尾 LA, Chicago…

之後又再準備日專
忙到仆街

上次新年放左次假..
下次唔知幾時先得閒抖下

聽講舊登你已經係度
仲新咩人

我細細個就聽過田師兄呢個名啦

白癡戀人果然係拎黎做手信…

同北泡女團既合作舞台

張證其實係咪唔除得 上台都要戴住

會唔會有得睇

岩牙，我細細個就上開啤po音樂台睇田b架啦

5號好似會播

佢地去北韓個日
我就剛剛離開左北韓

不過見到好似委員長好likey佢地咁

推一推
再唔推就沉底

等今晚機場相

完show啦… 食埋餐飯走得

其實推黎做乜…
有嘢講就post架啦…
唔好為推而推

入到黎以為有嘢睇點知原來係得個推字… 有乜為呢…

希望平平安安喇!

今晚12點坐定定等機場圖報平安

阿菜又牙痛啦…

笑 招牌手勢

你識到我咪例外

你真係好意思講

事實怕咩講

喵喵喵

媽媽咩意思黎
get唔到

你繼續扮唔明啦！

得國絲扮唔明

熊：歡呀，你話整V手好唔好呀？
歡：好………

母女對話

承歡嗰下點頭真係好似阿媽批准個女做啲乜咁

熊個樣好得意

新手入坑冇耐， 大家好

yeah

睇咗D 咩入坑呀？

又嘴.........

決定由頭再睇多次團綜 動力

兩季夾埋睇左5,6次都唔未厭

我係無乜動力去睇埋 Level up 2 最尾十集....

最後嗰日悶得濟 ?

去左睇red room 同smt 入坑

唔係，只係套嘢擺低咗太耐無睇返所以無乜心機再睇落去...

睇啦 最後嗰日有靚靚白菜

想同白菜釣魚
但佢好冇耐性

你個入坑方法咁霸氣嘅

+1

+2 拜一拜先

去red rm先入抗
youtube

笑得好甜呀....

笑得越甜 個心越痛

但個男角真係惡頂。。

姐係又多一個芯飯

門面好橙 拍套劇係咁比人抽水 快撚啲完啦好冇呀

仲要俾人鬧 希望佢唔好放喺心啦

等唔到機場相了
食完藥好眼訓

邊有咁快完...

delay 咗嘛...
嗰邊三點先返到... 應該差唔多...

聽講話瘋狂delay而加仲係果邊等緊
等我都等緊相先訓

唔係掛

睇錯唔係三點幾到...
應該係 delay 到啱啱先飛咋...

都冇咩飛機飛啦仲delay

番緊啦

好似番到啦 大家可以放心
但唔知有冇大神去影

點會無人影呀…
不過我估個個都攰樣帶晒口罩同帽架啦…
無乜嘢好睇

只要佢地平安返黎就得啦

安全就好了 瞓得

啤粒使唔使斬咗佢隻手落黎…

斬！
斬埋金仔

個樣咸咸濕濕咁
斬！

其實認真好癲 凌晨4點幾5點去影 都幾佩服啲大神

人生客運站

不嬲都話追星係慘過返工架啦

真係辛苦野嚟

安全到埗
車厘係咪著咗菜件灰色格仔褸

追星慘過狗

啱啊

啱呀 追星真係攰過返工
有時見香港大神都係去3-4日 夜機去早機返 其實諗起都覺得攰

搞到韓國好似去business trip 咁

你控制自己出番公海po唔控制自己ok?
一係你去番bp po講都得

我諗因為係國家大事關係都冇得遮樣了

唔遮仲好啦

平時出入機場邊有咁多記者
同埋安全返到黎要影下團體照嘛

班機delay得有可疑...

今次又點???

有咩可疑？

有乜撚嘢可疑呀？
你撘機未試過 delay 既？？
如果你係要9 up 講埋d 無證據既嘢咁麻煩你走啦…

唔好咁惡住先啦出面個po個個講到有份去北泡咁 可能人地有份去北泡呢

可能啱啱脫北呢

Sorry
小弟冇心
字眼及用詞不當令大家誤會
求各位巴絲網開一面

正正常常大家吹下水唔得既…
d人係都要九唔撘八先安樂…

躝啦
咁多個post都唔見你個名
你都好撚柒可疑

出面人地講咩自己睇完就算唔好係Post入面講啦
某d anti擺明激我地
我地越care佢地就講得越開心

其實like唔like一個人都唔會睇完個po改變d咩
有時想駁但都冇咩心力哂氣
唔攰果時先屌下d人

Show Blocked User

唔好睇User名鬧埋我
我係高質會員嚟

高汁蕊會員

又黎旅行團合照…

今次真係唔明U巴你講咩啦

需要Cap圖嗎 ？
我記得我琴日訓之前睇到d野

More bin c大會正式開始

國絲應該收返版權啦！
條條蕊友都講唔明唔明做藉口

我無講到係My waifu之類嘅嘢架

冇啊！

我好專注既

我都睇到

反正我屋企就係呢度
有U巴嘅地方就有我

哦 你仲蕊埋U巴
快d填form加入我地U巴粉絲後援會先啦

又關我事
唔好乜都拖我落水喎

咁你快d交會費供養下我先啦
我等緊d會費再供養五個架

學阿國
一蚊一蚊咁入落你ac比你
比ac我先

can you feel~

識朋友從來都唔理佢專唔專一
因為點專一都唔夠我

我覺得你可以做黃子華接班人

做野做到咁上下見到田b出來搞笑真好

田師兄真係幽默大師黎

蕊就唔夠你地...

五十步

國絲係未又想曲線求cap圖呀？

隻垃圾 game 又出新 theme 呃人錢…

仲有玩?

twitter 見到人有 post 啦
不過金就唔會課架啦…
都係用返之前d 剩餘物資買下新 theme 啫

個game都幾唔update..之前首主打又冇bad boy theme 而加先咁出
上次聖誕節PAB果幾張又草唔齊

$$$$$

PAB我一張都冇..

得閒開黎玩下就算，唔好嘥錢喺呢隻垃圾嘢度

熊話3倍4倍速嗰陣 歡同車厘個樣..

咁辛苦既嘢咪搞佢兩個啦

應該得熊想試

娘娘啊

歡歡

又有野買啦

佢兩個D 眼神有愛到呢....

由佢地練習生到而加好似已經10年啦...

黎,整個google form 先

自膠講左熊

都就黎十年架啦...

等埋日巡goods先

刷存在感

8年老夫老妻..

但菜歡黨唔會認輸

應該都有8/9年
好似熊係白菜19歲開始年年都有一齊過
超有愛

呢條蕊友咪搞傻熊呀

乜都有得買
$M

俾我即刻聽啦
btw 熊仔有冇聲音出演

熊菜

邊團

型到

原來套垃圾劇噚晚嗰集已經跌破2%收視....
仲衰過想當年娘娘拍嗰套垃圾...

唉... 難為我地個門面啦....
留名等睇又俾人插啦...

代表左連飯都冇眼睇囉

門面實又唔開心

北泡bad boy竟然有片
熊個killing part冇左

係咪驚突然攞把槍出嚟刺殺金正恩

朝早流流有歡睇

點會冇片 好似今日定唔知聽日南韓大台會播嘛

W團即宇少？
我剩係識程瀟咋

你叫國絲教你認下人囉

代言人今日個黃色袋好搶眼

唔講都係唔會睇到住

白菜依家D表情動作真係28個月大

臭西一定話唔識喎，邊個嚟嫁？

唔明你講咩

歡今日好尾機

可愛歡

有邊日唔尾

情侶裝....

歡今日有少量性感
菜仔係咪好凍

個動作好萌呀頂

好少有見歡著短裙仔 show 佢條腿....

矮腳

今日去Dubai?

個個都高踭菜自己平底

原來頭先有同茶蛋師兄開live?可能要開live歡先著靚啲 見有唱鬼怪首OST

唔駛去北韓見報就即刻唔着高踭鞋

朝頭早未開聲唱都好好聽

果然係主唱

變身巨人女團

好耐冇見嘅招牌pose

傻…

週偶有佢地五個幫手宣傳
係日場個時拍

影到個咁萌既小朋友係未又會上熱搜…

W少女唔係得程瀟與舞伴咩？？？

對 同埋有個隱約既心口仔

唔好亂講嘢啦…

$M真係專出埋d 垃圾

屌你呀ViuTV

?

難得承歡今日著條短裙仔…
你地三個唔好笑佢條短腿啦…

做完MC就要直接去Dubai 衫都換唔切

牙菜同車厘有乜資格笑歡歡
明明都係小短腿，不用分得那麼仔細

白菜教得唔錯.. 又牙痛

似係新劇？

個caption想點

新劇算啦 佢連咀戲都cut出嚟放FB

*;金囝"醉曖艾蓮<3,,//

什麼東西？

上到機可以既話歡換返件衫啦…
著到咁坐長途機真係好唔方便…

係未又要我 send email 去屌佢地一獲？？
不過呢d無人睇既嘢係要做標題黨架啦…

去dubai又係坐ke?

咁既時間應該只有大韓

mon嚟做乜鳩,好撚得閒咩

慳番迷妹s搶餐懵嘅同機套票
間中睇下都過癮啦

係真癡線佬就直接買貴婦團一齊坐包機飛過去啦，使乜FF咁多

到底同機會有活動定真係得同機？

我覺得係得同機lee樣野
因為佢lee班機唔係包機黎 斷估唔會煩曬全機搞d咩掛

喺北泡上過網..
睇啲咩笑到咁

白菜係咪見到自己同金仔張相個淆底樣

好似係話睇門面套劇

咁部電腦實比人打爆左

Wendy

歡係未睇到佢最愛既門面俾人嘴所以咁呆…

另外兩個同步um嘴.. 肯定係睇錫戲

Buy間媽

睇 ending 影住班觀眾....
北泡班人拍手真係好撚齊....

有差池就俾人捉去犬決/高射炮

夠膽唔齊咩

歡歡牌暖包.....

暖歡自帶熱力..
BGM好評

救命 見到D觀眾木口木面咁
尷尬癌發作

但中間菜講野抖唔切氣嗰陣佢地都有拍手.. 算係咁啦

SMSUPER STAR 出左time to love

但咩叫做red velvet (event) 呢

要你用新卡玩首歌做event mission
完左就會cancel

有得玩就算啦

整埋d 所謂既 event 唔俾人用舊卡玩咪即係又要你課金儲新卡

係.. 真係垃圾game嚟
event話你做夠2次任有鑽送 但其實你要先有鑽買佢D新卡 $M

D 頭髮... 呢下好型...

我都好凍 歡歡可唔可以比啲溫暖我呢個毒撚

周圍放電

SsS我連update都懶
又要轉韓國ac 之後apple music啲歌又要重新down過

呢排已經幾熱下，唔好扮晒嘢好喎！

我地咪圍緊爐囉.. 唔暖咩

菜果然係要做代表

搭成十個鐘機人都癲

有片 !

十個鐘輕鬆啦

有得同佢地合照我認我萄葡…
但係我寧願葡萄都唔想阻佢地行街…

嘩好靚

杜拜行街都捉到

垃圾$M 就咁叫佢兩個喺架機講兩句嘢就係 special event ？？！

咁迷妹同癡線佬呢兩樣嘢邊度都會有既…

估唔到連真人都無得見

兩皮幾join個終極貴婦團…
有得同機聽下把聲都J死啦！

$M應該淨係呃到今次

個個都可以同菜自拍係咩料子呀

係香港臭名遠播先無
你睇佢地出機場口罩都無帶,香港呢

又露膊頭仔尾人機

應該仲有其他活動嘅

裴柱現膊頭勁靚

呢張相拍果陣啲飯叫經理人大叔 白菜笑到

Haters係咪收得皮

平時慢半拍嗰個應該係熊黎架喎
做乜今次佢咁快手

肯定係歡拉住

hater gonna hate

U know oppa

芽兄準備去台灣未

仲要企正中心

雖然唔係家族飯

不過見到男女團三代同堂好開心

唔係四代啦咩

有得俾白菜捉手仔

我又要做細路 打死都唔放手

細路先有既福利

Cooper vision 做乜9

良心$M 今晚九點會有 $MTOWON waiting room live 俾你班飯睇下

打死都唔放咁就要斬架啦！

門面套戲個男二係would u mv拖Irene隻手嗰個

...原來係佢

哪有假

係喎！ 仲要拖到白菜咁鬼實…

假呢d嘢可以射出黎既啫
唔係唔去見下你 waifu 呀嘛

咁啫係得男主唔係sm?

$m前排收購左男主間公司
好似係

$M

成套劇都SM人得2%收視

睇呢條啦

師兄真係好癲

俾冇睇live嘅巴打

新飯帶圖留名

Greedy

果然係親媽站... 連杜拜都去埋...

白菜no

SeulWen 同 강타 有合唱

每次SMTown一定會跳

次次都比熊仔搞到成個mon都係鼻血

佢地有首歌架嘛 好好聽

同個站名一樣

使唔使俾你睇多次回味下....

真係好hot.. 熊仔

明顯係男主問題啦

歡 Stay With Me

血已流乾
坐等清晰fancam

再一次證明舞台熊真係世界級尾機
好有氣場

留名等睇國絲叫春…

佢邊得閒嚟呢邊呀

咁又係… 佢應該忙緊食蕉…

點只呀岩岩芯緊新團喎 車厘係邊個都唔知啦

我地睇算啦

隻熊犯晒規....

Greedy次次2個都犯晒規

佢依家飛出地球睇女團啦

Ending 隻熊拎咗支四色雞毛掃上台....

唔跳鹿奇跳RR

白菜件衫真係過分左
同埋好似有啲怪

車厘真係好可愛

原來係初期應援棒

呢到都有人有啦 有埋片

雞毛掃先係最有代表性

歷史性時刻

2個得意鬼

隻熊又要望一望歡等佢up 咗頭先講....

以為踢完波

係咪上次ig up完歌知驚

都係既，確認下先總好過7出世界

橙… 可憐既長髮車厘無人理…

有我地得啦 唔使某絲上水

金藝琳
果然係 $M 小公主…

萬千寵愛在一身
有我哋得了 某絲仲未返地球

罰你睇post頭

痴線佬

真飯

舊名

懶得影過張啦…

出現了

咁快番落地球？！

車厘

唔準笑my wife

返宇宙未?

btw唔明你講咩

影衰我拉打

如果haebin出你咪要狗衝去買

迷妹

report haebin
受左咩打擊

女飯永遠都咁好

個個上晒burj khalifa

東海真係好靚仔

白菜又牙痛 熊又一齊牙痛

家庭照
可惜唔齊人

留名等睇啤粒 PS 門面上去

$M都算係有良心啦…
唔使即日走留多日黎多個家族旅行

見到有客入黎即刻擰轉身…
呢個係乜員工黎…

救命

菜呀… 你幾時先牙痛完呀…

不盡責

白菜好靚

又黎鯊魚歌...

du lu du lu lu

初丁line一笑起上嚟..

點解唔up係自己果個要up係sm果個

曬下佢地有smt個acc

94line就算嬲都比人恰番轉頭啦

根本無一張相係喺佢地個IG...
唔係垃圾$M 就係其他人IG 搵到佢地...

94line 兩個都淋到乜咁... 唔俾人恰都偷笑啦...

有愛既姐姐 line

超可愛裴柱現

歡

中字有啦

其實嗰兩個路人對住阿菜會唔會好大打擊…
一心諗住入黎買化妝品扮下靚…
點知化完拍埋喺菜隔離顏值又咪係俾白菜一嘢ko咗…

人點同仙女比

個呀妹好似係知係event嚟？
以為係特登
不過比佢地圍住又咁近 比我都制啦

嚇死歡咩....

用美貌守護素顏 根本公開處刑
金Yeri咁樣着好好睇呀

佢自己拉嘅自己都可以嚇親
裴驚嚇

阿菜又嚇親

勁得意

番到啦喎

有樣野想問好耐
官方IG係佢地5個一齊用 或是比相某一條友 然後由佢upload?

佢地自己用
my wife成日upload野上ig story

咁不用直接開個人IG算啦

個人IG會引起好多問題 唔係話開就開

垃圾$M 唔會咁易俾佢地開個人IG啦…
除非上晒位有師姐師兄咁既地位啦

乜你個超可愛waifu 有up嘢上IG story 咩？

有聲…

咁都嚇到佢

旅行團....

我好唔爭氣笑咗出嚟

上著周末在平壤舉行的演唱會，在北韓和南韓的電視節目都有播出，可是南韓播出
全部內容，但是北韓播了除了Red Velvet以外的所有表演項目。

熊黨死晒未....

超可愛歡

咀左落個mon到啦

明明嘟嘟嘟緊 實有痴線佬FF到變啵啵啦

邊個頂得佢順

SMT in Dubai 인형 (Doll) 歡 focus 飯拍

RR

重遊舊地既歡呀....

邊度嚟

杜拜呀

我唔知以前去過

16年山長水遠走咗去杜拜做佈景板嘛

紅髮

果集真佈景板，講幾下英文
就係果到同姜虎東拍節目

次次Greedy既菜都係Hot菜

清到唔敢睇
會怕醜

阿菜究竟傳染咗D 牙痛俾幾多人...

認真
我覺得北泡係驚人民會睇完啤啤入坑 真心
要知道北泡連南泡劇都唔準人民睇

花菜 V熊
另外三個搵到專用pose未

東海菜

靚仔靚女

佢地做代言真心襯

不知所謂

到底條仔邊忽電眼
佢對眼用牙線都遮到

買袋啦…

駁唔到！ 額總最啱聽就係呢句

額總幾時帶隊討伐條仆街仔

額總帶隊芯就有

雖然Irene 係靚
但開始覺得佢有浸老女人除

額總同國絲一齊帶團食蕉啦

帶埋我地上宇宙

佢哋好似終於明白要鏡頭單影件產品時其他人先知個廣告係賣咩
如果唔係淨係會望住白菜

佢哋食埋我嗰份得啦

第一個背囊唔係綠色嘅話都幾靚

紅/紫就會買

使唔使我俾咗日場件t 你先？
咁你下星期去睇FM有衫著

我唔興搞串個場嘅
低調啲好

擺到明去蕊咁仲係低調？

個場啲人唔知我芯架嘛

好仙

下星期又邊隊fm咁開心呀？

419， 自己google 下邊團呢日出道啦

佢地蕊果幾團

咁佢又唔係芯嘅
佢本身一開始個名係有419個團嘅
但係走左去食蕉黎講呢
就百咀莫辨啦

50步

你衝出宇宙吧啦，仲好意思話人

食住蕉咁上宇宙

屌你500步,好意思笑人

原來Wenever都有去？
親媽站都特別有錢

SMT in Dubai RR 歡 focus

孖辮

RF 長髮車厘 focus

國絲喺宇宙食緊蕉應該睇唔到啦...

港場你見到我的話 我俾你任鞭都得

一邊save圖 一邊見到啲名好搞笑

隻熊會唔會太 HOT....

JoyJoy

molamola個個走去食蕉

你又一齊食囉

你都一齊食

U巴淪陷

嗱，蕉雖然係好可愛好食...
但係我最鍾意都係食西瓜, 菠蘿, 橙, 奇異果, 提子

俾人洗咗腦....
完全明白額頭同國絲點解咁鍾意超可愛...

又開始蕊了

芯咪芯囉，我又無唔認
唔似國絲咁話乜都唔明囉

點解呢 好識撒嬌？

的確係幾可愛嘅

首歌還可以
但隻舞
利申: 是U巴逼我睇

呢樣真…
不過睇還睇，唔會亂認人係我 waifu 囉

我幾時有逼過你睇！
咁都有得尾我

我都明白 因為佢哋芯

Red Room Photo Book
多撚謝晒 $M

出PB 都唔出碟…

出bluray好過啦...

話說PB係限量，預訂幾多就印幾多，只印一版唔會再翻印

我要10本!

十條蕉就有你份，夠唔夠呀？

有無野要抽家

無嘢抽啦，預訂只係會送多張書籤

繼續all in pb

買買買

垃圾劇噚晚 1.8% 1.6% 收視…
繼續潛水…

一集都冇睇

無記錯最低紀錄係1.4%
應該唔會低過掛

SM係咪開始發現啤粒錢有幾好呃
我估DVD會出日場

可能有820張啤粒合照

$m表示完埋日巡先出啦

嘩

1.6啦… 邊有1.4咁低呀…

我指
歷史最低所有韓劇

依個紀錄

Sm又呃錢
一直等緊佢出碟嫁嘛...
唉但都係犯賤會買

專一既都要買喇. !

等團購

唔買唔得啦.. 得一版 又咁靚
啤粒錢真係好呃
上次出完selfie book 今次又出photo book 都係照買

又可以見U巴

我唔怕佢呃,只怕佢唔出

出得多會審美疲勞

咪又係買

咁大個concert唔出碟出本photo book真係好搵笨
但又係照買

怕又唔夠數.. 呢排D咩雪糕燈呀 閃卡set呀..

根據預訂量.. 睇漏左

中出巴咁溫暖嘅
買本pb都有津貼

阿菜係訪問唔係話唔止日本，日本只係起點咩 成個redroom未完應該都未有碟阿

姐係red room中段收一收會費

韓場一本日場又一本......

【環球薈報】北韓年輕人聽南韓歌曲起舞被判刑

所以成個表演應該係比人消哂音

啤啤成part俾人抽起晒啦

好想sm 出隻blue ray

有cd你都偷笑啦,仲blu ray

如果啤啤咁都比人拖去打
咁如果B團去啲歌詞係咪會直接當叛亂

話說 PB 我都會幫大家訂
但係我只會訂20本返黎…
始終書呢d嘢太重，太多既話會做死我
20本呢個數量應該都夠晒呢度post既啤粒架啦
如果落單多過20本既話…
我會俾上開黎post吹水既啤粒優先

張form 等開埋新post先出啦，唔急既

又要麻煩U巴

我要哂20本

omg要搶
要好似㩒con飛咁㩒

我都無話先到先得
呢個時候就要睇下大家平時喺post既表現啦

咦咁要灌下水先

咁你點解唔自己買？

臨急先黎補飛灌水係唔會有用

1本

留名包底

岩呀送佢一程啦

送去邊？ 送佢上宇宙？

而加望到門面好心痛 唔想面對

慘..

宇宙我不了啦
送我去果欄食下蕉算啦

買1本定2本好

買咁多做咩

過往經驗pb係睇一次..

我好專一

一本放一本睇

一本收藏一本撕哂佢痴滿間房

阿菜個腩仔做乜事…

應該係日本出blue ray 韓國出dvd
好似話東京場有錄到 唔出碟都出wowow tv啦應該

幸福腩

條褲太窄

都係咁cute
佢食得訓得就好 有一排又話失眠

Btw 都想要PB 唔知co唔cover到我呢

肥D好

大戶

留名 如果買到一本已經好滿足

套劇係咁比人屌緊話爛尾？

咁我都會盡量每人一本先既
不過到時填咗form睇下總共要訂幾多本先算啦，二三十本都仲ok既
如果話訂到過百本咁就不了啦

難為咗門面啦…

U巴如果有港場
你會帶你個set官方應援棒去
定係初心雞毛掃

or both

更係拎支玻璃珠入場啦…

拎埋娘娘支咪去啦

你比人爆ac啊？

頂真係好好笑

至型係你啦

我只係師承額總啫

啤粒族譜祖傳嘅蕊

額總都好似要拜你為師喎

收心左收埋右

有人喺宇宙食緊蕉 睇唔到地球啲圖

開埋新 post 先

[ReVeluv] Red Velvet 討論區 (69) - 買完selfie book再買photo book